A twitch bracht het verstrengeld rood haar, zittend in zijn bed, was een bleke, triest-faced, geraffineerd uitziende man, zwarte langhaar en gladde huid wrijven zijn ogen en starend over hem met slaperige ontzetting.
